YEEZY BOOST 350 V2

UK 8 with the receipt..有冇人要？

Push

做乜鳩

賣鞋囉 屌

幾錢？

$2201要

Sold